王丹呼籲：很多暴力衝突其實是由中共派人假裝！ 各位小心！

呢啲就唔見晒啲3毛啦！
推~

咪block錯隊友

認同

推

推
其實一睇就知
d假勇武派我屌曬你地老母

721 811

終於出聲啦咩?

都好，一言驚醒夢中人

推，我都係覺得個班人入面有煽動者

落實雙普選/林鄭下台
落實雙普選是林鄭唯一迴避的問題，而我亦認為此一訴求至關緊要，但被排於末列，不時被置換成「林鄭下台」，而林鄭亦明確回應不會下台，努力做滿任。

以上的五大訴求，是否所有人都堅持缺一不可? 雖然我一直說政府除警隊外，沒有其他方案，但如果林鄭承諾「撤回」「收回612有關暴動的言論」「成立獨委會」，這場風風火火的社會運動還可以持續嗎? 到今天為止，被捕者逾700人，如果只贏了文字上的水舌之爭，爭取到一個和鉛水事件一樣的獨立委員會，其實有改變甚麼嗎?

抱歉寫了這麼冗長才提出重點，我認為大家應該瞄準重點，而重點在改革現行立法會選舉制度，以及特首產生方法。只有實現制度上的改革，才能成立真正意義上的監警組織清算犯法的警察；亦只有背負民意，民選的特首、公正的立法會，才可改變香港目前的困局，才匹配時代革命的口號。

我希望各位可以清醒，將訴求集中並聚焦於實現雙普選。我不是說要放棄其他四大訴求，而是必須高舉並逼令政府實現雙普選。雙普選是中國承諾給予香港以實現一國兩制，亦是香港政府虧欠拖延香港人二十多年的帳，林鄭於五大訴求中唯一沒有回應亦不敢回應的議題，只要往後瞄準要點窮追猛打，方可活用現時的民眾力量。

將對警察的仇恨拉回，集中要點堅拒袋住先，方可把目前的敗像導回至有力抗爭。本人已不再年輕，亦算是體制內的既得利益者，但我衷心希望年輕一代可以在一個民主，自由，公義的香港生活。對於往後的行動，我沒有太多建議，我缺乏前線的果敢與勇氣，也沒有足夠的幽默與創意。我認為於機場默坐是聰明的方法，甚至乎可以考慮手舉國旗號召鄉紳和平遊行到中聯辦遞請願書，要求高官問責，斥令林鄭立刻實現雙普選以體現一國兩制，此舉可令警察不知所惜，亦收以敵制敵之效。當然只是一方愚見，香港的未來是你們的，誠心祝福，早日實現雙普選。

捉到公安嗰條金毛好撚明顯係

捉到公安咁大功績喎！

唔係
我指佢煽動手法
明明好激動，但冇人阻佢既情況下又冇郁手打個公安
但佢又會郁手打我地一定唔會打既救護同記者
鬼撚到仆街

lm

佢過晒氣喇，現場記得借力打力就唔怕鬼

推到上太空

Push

由始至終都係鬼打人

唔能夠話所有用武力既情況都係鬼
612唔通中共特登搵鬼黎衝令到送中條例過唔到咩

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

push

過來人的建議, 值得一看

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

又用同一招 香港人要以此為鑑啊

818 民陣大遊行
721 805 警政黑恐襲事件

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

爆眼少女護目鏡揳布袋彈

安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

如果個人太激動，大家一齊理智行後5米，再比10秒鐘佢激動做自己想做既野，係人係鬼都會收手，唔識收手肯定做show, 最後大家幫手壓制住雙方，比記者影相，冷靜就完。。。。

以後見到個d極端勇武嘅鬼，我一定打殘佢

721

推推推